GUNDAM EXTREME VS. MAXI BOOST討論帖1

官方網站(日文):

vs-mobile(日文/智能手機及Google Chrome Only):

wiki(日文/招式表及教學):

日本EXVSMB討論版:
*註 有各機體、Ranking、Update及其他討論, 請一定不要用中文留言, 盡可能不要留言!!

Ranking表(參考用+不定期更新):

機體解禁及Update討論請提供日文原Source

新文新格式 由JOE C YEAH提供

討論機體Ranking前請注意以下幾點:
1. 除非特別註明, 否則Ranking常指「固定Ranking」, 可以在討論版搜尋『【固定専用】総合機体ランクスレ』等字眼

2. Ranking包含與另一部機體組合時能夠發揮的潛能, 日本討論者經常假定此機體的Partner為另一部強機體, 所以本身不是該組合其實難以作為參考

3. Ranking本身是由一班會網上討論的人設立, 但他們不一定知道所有機體的資料
(例子: 前作Turn-A頭幾個月是C Rank, 在nicovideo出現後特格的使用方式及官方對流星鎚作出小Update之後便立即跳躍成為A Rank, 可見Ranking需要時間浸淫)

4. Ranking計算包含任何要素, 包括Over-Drive及覺醒, 是否使用日本討論者所說的Over-Drive必然有所影響

5. 承上點, 機體Update及System Update後, 因為訊息混亂, 日本討論者也未完全掌握資訊, 請不要立即討論Ranking

九龍:
觀塘 觀廣GAMEZONE
開源道68號觀塘廣場1樓 (觀塘港鐵站B1出口)
無煙 8機

九龍灣 VIRTUAL ZONE
偉業街33號德福廣場2期6樓2號
無煙 4機

鑽石山 荷里活GAMEZONE
龍蟠街3號荷里活廣場3樓383A號鋪(鑽石山港鐵C2出口)
無煙 8機 大damage場

旺角 新之城GAMEZONE
亞皆老街65號旺角中心地牢 (旺角港鐵站D2出口)
大煙 16機(對戰用) + 12機(CPU用)

旺角 金雞衞星世界
洗衣街39-55號金雞廣場二樓
有煙 8機

旺角 SMART GAME
豉油街60-104號新寶戲院1樓及2樓
無煙 4機

油麻地 金星
彌敦道557-559號永旺行地下(油麻地港鐵站A1出口)
大煙 4機 大damage場

佐敦 幸運遊戲機
吳松街166號地下 (佐敦港鐵C2出口)
有煙 4機

尖沙咀 新港中心
廣東道30號新港中心地庫B03號舖
有煙 4機

紅磡 美國寶
民泰街13號地下
有煙 4機

深水埗 電子廣場
福華街貴華大廈側(深水埗港鐵站D2出口)
大煙 4機

長沙灣 龍威 SUPER KING
元洲街290-296號西岸國際大廈地庫(長沙灣港鐵站A2出口)
大煙 8機

長沙灣 活力城
長沙灣道833號長沙灣廣場地下及閣樓G09 & M09(荔枝角港鐵站D1出口)
有煙 4機

新界:
葵興 碧富遊戲機中心
和宜合道26-30號和宜商場旁地下
無煙 8機

荃灣 新之城金星
青山公路264-298號南豐中心3樓303號鋪 (荃灣港鐵站A2出)
無煙 12機 大damage場

荃灣 金禾 X-LAND
眾安街68號荃灣城市中心一期4樓4B舖
無煙 4機

荃灣 天天
沙咀道287號恆生荃灣大廈地庫
有煙 4機 大damage場

沙田 娛樂城沙龍
瀝源街7號沙田娛樂城C2地下
無煙 4機 大damage場

大埔 I Game
安祥路2號李福林體育館地牢
無煙 4機

元朗 京拿遊戲機中心
合益路31號地庫
大煙 4機

天水圍 活力城
天恩路18號置富嘉湖一期地下69-71號鋪
無煙 4機

港島:
西環 MING HANG GAMEZONE
山市街1A太生大廈地下
有煙 8機 (4機固定, 4機Shuffle)

中環 創聲
租庇利街1-3號喜訊大廈地牢中環中心旁
有煙 4機

灣仔 天樂城遊戲機中心
灣仔道232號地下B號舖
大煙 4機

北角 GAME WORLD
馬寶道28號華匯中心1樓(北角港鐵站A4出口)
無煙 8機 (4機固定 , 4機Shuffle)

西灣河 國際遊戲機中心
筲箕灣道57-87號太安樓地下 (西灣河港鐵站B出口)
大煙 4機

澳門:
澳門 亞洲遊戲機
高士德大馬路88-93號高士德商業中心 (紅街市大豐銀行對面)
無煙 4機

連燈好似冇人開post
唔知有冇人玩

巴打喺邊度玩開

Next時期就打得多
Mb就經過機鋪先會玩下
早兩年都會專登出去同高登fb post既人玩

而家係屋企等GV算

我仲係打p3 隻fb 不過都有出去打on

推

或者開定個GVS POST可能有人氣d

或者將佢變咗綜合討論?

新手想開卡玩去邊到開

去櫃枱買/灣岸機買

唔該晒

垃圾小圈子game都有人討論？

點解咁講啊

你去開邊到玩

mbon 啦喎

唔記得左添 自

有冇人可以教我變左飛機點樣可以向下飛..研究左勁耐都唔識

噤兩下c制

張卡有咩用

同埋宜家係咪大部份場都係6蚊鋪 新手留名

再問 張卡係咪同玩灣岸5DX張卡一樣?

push